太子泰哥餐廳好L難食

食蒸魚飯 條魚臭既
個腦細同幾個呀叔大大聲咁話，應該要開槍射死示威者

食物唔衞生請向食環舉報

太子附近d人真係唔好去食